民建聯 DAB 助理統籌主任 收入 Salary

quit la

呢份工你就算做10年，d經驗都冇乜價值，因為工作範圍沒有目標性。

得16000

咁仆街都有

“d議員全部都好nice，不過就係我服務果區個主任洗人唔洗本，一個星期叫同事開3至4晚大廈會議，會議內容唔會令你學到太多對你未來有幫助的知識，除非你好想做物管公司。另外，weekends OT奇多，補假又不人道，OT以4小時為單位(半日)，2個半日可以係平時星期一至五，補返一個上午半晝，即1+1=1啊! 仲要成個office都係福建人，成班圍威喂，工作氣氛唔好，仲有d老海鮮同事，對市民西口西面，對人一d 尊重都唔識。”